<resources>
    <string name="app_name">FEEConnect</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_announcements">Recent Announcements</string>
    <string name="title_activity_visitors">Welcome to FEE</string>
    <string name="title_activity_setalarms">Set Your Alarms</string>
    <string name="title_activity_home_page">Welcome To FEEConnect</string>
    <string name="title_activity_settings">Edit Your Account</string>
    <string name="title_activity_find_appartment">Find an Appartment</string>
    <string name="title_activity_menouf_to_cairo">Menouf - Cairo</string>
    <string name="title_activity_menouf_to_tanta">Menouf - Tanta</string>
    <string name="title_activity_menouf_to_benha">Menouf - Benha</string>
    <string name="title_activity_menouf_to_kafrziat">Menouf - Kafr-Ziat</string>


    <string-array name="instructors">
        <item>el-hosieny</item>
        <item>ramy</item>
        <item>ghozia</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_add_note">Take Notes</string>

    <string name="official_account_html">
        <![CDATA[
            <body dir="rtl">

                <h2>خصائص الميل الرسمي </h2>
                <ul type="square">
                    <li>حساب pluralsight لمجاني لمدة 3 شهور</li>
                    <li>بالاضافه الي شهر مجاني علي موقع udacityللكورسات المدفوعه </li>
                    <li>تقدر تحمل خدمات ميكروسوفت مجانا زى النسخ والاوفيس</li>
                    <li>استخدام onenote اللي تقدر تحتفظ بيها بالنوتس بتاعتك اونلاين وتاكسسها اى وقت</li>
                    <li>sway وده برنامج ممكن بيه تعمل عروض تقديميه او بطاقات اوتقارير </li>
                    <li>onedrive بيتيح ليك مساحه تخزينيه كبيره جدا</li>
                    <li>forms ودى خدمه تقدر بيها تعمل فورم زى اللي بتشوفها عامة وكمان تقدر بيها تعمل كويزات</li>
                    <li>planner  تقدر تنظم بيه الشغل بين الفريق بتاعك تعملو تاسكات وتسلموها اول باول وكل النشاطات اللي هتحتاجها فى تنظيم التيم بتاعك مشاركة الملفات او الدردشه وهكذا</li>
                    <li>people تقدر تسجل فيه الcontacts بتاعتك وتضيف ايميلاتهم وتتواصل معاهم براحتك بالطريقه اللي انت عاوزها</li>
                    <li>video وده زي اليوتيوب بس لحاجات معينه يعني مثلا تقدر تشوف الفديوهات اللي تبع الكليه تقدر كمان تعمل قناه ليك ترفع عليها فديوهات وغيره</li>
                    <li>yammer اللي هى شبكة تواصل زى فيس بوك بس خاصه بالكليه بتاعتك </li>
                    <li>بيديلك اشتراك مجاني لفتره معينه للموقع الممتاز في كل المجالات pluralsight اللي منه ممكن تتعلم اى حاجه ومش بس كورسات متفرقه لا دى مسارات كامله </li>
                    <li>نطاق مجاني .me لمدة سنة + SSL</li>
                    <li>حساب stripe مفعل بدون فوائد و اضافات</li>
                    <li>حساب Github مجاني لمدة 3 سنوات Pro</li>
                    <li>حساب DigitalOcean بقيمة 50$ دولار يكفي لاستضافة 3 سنوات مجانية </li>
                    <li>حساب Microsoft Azuare لمدة سنة كاملة</li>
                    <li>حساب AWS لمدة سنة كاملة بكافة الاضافات </li>
                </ul>
        </body>
            ]]>
    </string>

    <string name="joining_papers">
        <![CDATA[
            <body dir="rtl" style="border-style:solid;border-width: 5px;">

                <h2 style="text-align: center;">الاوراق المطلوبه للتقديم للكليه</h2>
                <hr size="5px" style="background:black;">
                <h3 style="padding: 10px">اجراءات القيد بالكليه :</h3>
                <p style="padding: 15px"> اولا يتم ارسال كشوف الطلاب المرشحين للكليه عن طريق مكتب التنسيق (شهادات مصريه - شهادات معادله - شهادات فنيه)</p>
                <h3 style="padding: 10px">بناء علي ذلك يتم عمل الاتي : </h3>
                <ol type="1">

                    <li>شراء مظروف طلب التحاق من الكليه بقيمة 5 جنيه ويتم ملئ البيانات به </li>
                    <li>يلصق طابع جامعه علي طلب الالتحاق بقيمة 10 جنيه </li>
                    <li>اجراء الكشف الطبي لكل طالب وطالبه يتم تحديد معاده عن طريق الاداره العامه للشئون الطبيه بالجامعه</li>
                    <li>يلصق علي طلب الالتحاق طابع جامعه فئة 5 جنيه وايضا صورة الطالب ويتم اعتماده من من ادارة الكليه وتجميعه مع مسئول الفرقه اعدادى حتى ميعاد الكشف الذي تم تحديده </li>
                    <li>الكشف يتم داخل الوحده العلاجيه بالكليه والتي تطلب طوابع طبيه بمبلغ 30 جنيه يقوم بتحصيلها وتوريدها احد المسئولين بالكليه الي الاداره العامه للشئون الطبيه بالجامعه</li>
                    <li>يقوم مسئول الفرقه اعداى بمكتب الشئون بالكليه باستلام الملف من الطالب ويشمل الاتى : </li>
                        <ul type="square" style="padding-right:25px;">

                            <li>شهادة الثانويه</li>
                            <li>شهادة الميلاد</li>
                            <li>نموذج 2 ند من الطلاب الذكور</li>
                            <li>عدد 8 صور شخصيه للطالب</li>
                            <li>مظروف طلب الالتحاق</li>
                        </ul>
                    <li>بعد اعطاء الطالب الاذن يقوم بسداد الرسوم الدراسيه بقيمة 295.5 جنيه للفرقه اعدادى</li>
                    <li>بعد اتمام الاجراءات السابقه يقوم مسئول الفرقه اعدادى بتسجيل الطلاب وبياناتهم</li>
                </ol>
            </body>
        ]]>
    </string>

    <string name="temporary_document">

        <![CDATA[

            <body dir="rtl" style="border-style:solid;border-width: 5px;">

                <h2 style="padding-right: 5em">كيفية استخراج الشهاده المؤقته </h2>
                <hr size="5px" style="background:black;">
                <ol type="1">

                    <li>طلب استخراج الشهاده يلصق عليه دمغه عاديه بقيمة 70 قرش</li>
                    <li>تسليم صوره شخصيه واحده او العدد المطلوب لعدد الشهادات الي مسئول الخريجين</li>
                    <li>سداد رسوم شهاده او اكتر باذن سداد من مسئول الخريجين الي خزينة الكليه بقيمة 20 جنيها للشهاده</li>
                    <li>احضار ايصال السداد لتسجيله علي الشهاده المستخرجه</li>
                    <li>شراء عدد 2 طابع جامعه من الخزينه بقيمة 10 جنيها للواحد يلصق علي الشهاده من قبل مسئول الخريجين</li>
                    <li>للخريج الحديث وعند استلام ملفه وعدد شهاداته يقوم بسداد مبلغ 80 جنيه قيمة الشهاده الدائمه و 6 جنيه لحساب جمعية شباب الخريجين بالجامعه</li>
                </ol>
            </body>
        ]]>
    </string>

    <string name="permanent_document">

        <![CDATA[

            <body dir="rtl" style="border-style:solid;border-width: 5px;">

                <h2 style="padding-right: 5em">كيفية استخراج الشهاده الدائمه</h2>
                <hr size="5px" style="background:black;">
                <ol type="1">

                    <li>التاكد من سداد مبلغ 80 جنيه قيمة الشهاده الدائمه و 6 جنيه لحساب جمعية شباب الخريجين بالجامعه</li>
                    <li>طلب يسلم من مسئول الحريجين ويلصق عليه دمغه عاديه فئه 70 قرش واعتماده</li>
                    <li>تسليم الطلب الي المخزن الاستهلاكي لاستلام الشهاده الدائمه</li>
                </ol>
            </body>
        ]]>
    </string>

    <string name="kaidFasl">

        <![CDATA[

            <body dir="rtl" style="border-style:solid;border-width: 5px;">

                <h2 style="padding-right: 5em">كيفية استخراج شهادة قيد/فصل </h2>
                <hr size="5px" style="background:black;">
                <ol type="1">

                    <li>طلب من مسئول الفرقه يوضح فيه سبب طلبه للشهاده ويقدمه للسيد / مدير الاداره ويلصق عليه عدد 3 طابع جامعه فئة 5 جنيه للواحد</li>
                    <li>يقدم الطلب الي مسئول الفرقه والذي يقوم باستخراج الشهاده واعتمادها وتسليمها للطالب بعد سداد قيمة الشهاده وقدرها 3 جنيهات</li>

                </ol>
            </body>
        ]]>
    </string>

    <string name="sahbAwrak">

        <![CDATA[

            <body dir="rtl" style="border-style:solid;border-width: 5px;">

                <h2 style="padding-right: 5em">عند سحب الطالب لاوراقه من الكليه بسبب</h2>
                <p style="padding-right: 10em">(التحويل - نقل القيد - تقديم الكليات العسكريه - الفصل نهائيا)</p>
                <hr size="5px" style="background:black;">
                <ol type="1">

                    <li>طلب من مسئول الفرقه ويعتمد من السيد ا.د/ عميد الكليه ويلصق عليه عدد 3 طابع جامعه فئة 5 جنيه للواحد </li>
                    <li>عمل اخلاء طرف من مسئول الرسوم الدراسيه</li>
                </ol>
            </body>
        ]]>
    </string>

    <string name="senTagnid">

        <![CDATA[

            <body dir="rtl" style="border-style:solid;border-width: 5px;">

                <h2 style="padding-right: 5em">عند بلوغ الطالب سن التجنيد </h2>
                <hr size="5px" style="background:black;">
                <ol type="1">

                    <li>سن 19 سنه يقوم الطالب باحضار بطاقة 6 جند من مكتب التعبئه التايع له ويرفق بنموذج 2 جند وارساله الي مكتب الاتصال العسكري بالجامعه لتاجيل الطالب حتى سن 28 سنه</li>
                    <li>الطالب الذي يبلغ سن 28 سنه وهو مقيد بالفرق قبل النهائيه يتم ايقاف قيد الطالب حتى يتقدم الي الكليه بموقفه من التجنيد (تاجيل) او لاثبات التجنيد</li>
                    <li>الطالب المنقول للفرقه النهائيه عند بلوغه سن 28 سنه يتم عمل تاجيل لنهاية العام وعند رسوبه يتم ايقافه عن الدراسه لحين احضار الموقف من التجنيد او يقوم بتسليم نفسه الي منطقة التجنيد </li>
                </ol>
            </body>
        ]]>
    </string>

    <string name="ekhlaaTaraf">

        <![CDATA[

            <body dir="rtl" style="border-style:solid;border-width: 5px;">

                <h2 style="padding-right: 5em">كيفية الحصول علي اخلاء طرف </h2>
                <hr size="5px" style="background:black;">
                <ol type="1">

                    <li>استكمال الرسوم الدراسيه لجميع السنوات بالكامل</li>
                    <li>علي الطلاب الذكور احضار ما يفيد بتادية التربيه العسكريه </li>
                    <li>علي الطلبه والطالبات ساكنى المدن الجامعيه اعتماد الاخلاء من المدينه الجامعيه التابع لها</li>
                    <li>القيام بالتوقيع من ادارات الكليه (المكتبه - رعاية الشباب - الورش - المعامل الخاصه بكل قسم) </li>
                    <li>يقوم الطلاب الذكور باعتماد الاخلاء بختم التربيه العسكريه</li>
                    <li>يقوم المسئول المختص بالتوقيع علي الاخلاء وكذلك رئيس القسم ومدير الاداره واعتماده بختم الاداره</li>
                    <li>يتوجه الطالب باخلاء الطرف الي ادارة الخريجين لاتمام اجراءات استخراج الشهاده المؤقته</li>
                </ol>
            </body>
        ]]>
    </string>

    <string name="derasatOlea">

        <![CDATA[

            <body dir="rtl" style="border-style:solid;border-width: 5px;">

                <h2 style="padding-right: 5em">الاوراق المطلوبه للتقديم بالدراسات العليا</h2>
                <p style="padding-right: 10em">(دبلوم - ماجيستير - دكتوراه)</p>
                <hr size="5px" style="background:black;">
                <ol type="1">

                    <li>صل شهادة الميلاد كمبيوتر وصوره منها</li>
                    <li>اصل شهادة التخرج وصوره منها </li>
                    <li>اصل شهادة التقديرات وصوره منها</li>
                    <li>اصل شهادة الماجستير للتقديم لدرجه الدكتوراه وصوره منها </li>
                    <li>عدد 2 صورة بطاقه الرقم القومي ساريه</li>
                    <li>شهادة المعادله لخريجي الجامعات الخاصه والكليات الفنيه</li>
                    <li>موافقة جهة العمل علي التفرغ يومين للدراسه </li>
                    <li>عدد 2 دوسيه بلاستيك و حافظه بلاستيك</li>
                    <li>اسطوانه CD </li>
                    <li>عدد 6 صور شخصيه</li>
                    <li>مظروف تقديم 150 يتم سحبه من ادارة الدراسات العليا بالكليه</li>
                    <li>لا يتم استلام الورق الا بعد سداد الرسوم الدراسيه</li>
                </ol>
            </body>
        ]]>
    </string>

    <string name="graduatesInstructions">

        <![CDATA[

            <body dir="rtl" style="border-style:solid;border-width: 5px;">

                <h2 style="padding-right: 5em">معلومات خاصه بالساده الخريجين</h2>
                <hr size="5px" style="background:black;">
                <h4>يرجي الالتزام بالتعليمات التاليه لتسهيل جميع الاجراءات</h4>
                <ol type="1">

                    <li>يبدا تسليم الاوراق المطلوبه حتى الساعه الثانيه عشر ظهرا</li>
                    <li>تيم استلام شهادات التخرج من الساعه الثانيه عشر ونصف وحتى الساعه الثانيه فيما عدا الايام التي بها كثافة عمل فيتم استلام الشهاده فى اليوم التالي </li>
                    <li>لا يتم تسليم الشهادات الا لصاحب الشهاده فقط او بموجب توكيل منه من الشهر العقاري للشخص الذي يرغب فى الاستلام حتى لو كان هذا الشخص (الاب - الام - الاخ - الزوجه) وذلك بناء علي قرار مجلش الجامعه</li>
                </ol>
                <h4>وفى حاجه استخراج الافاده </h4>
                <ol type="1">

                    <li>لابد ان تكون الافاده موجهه الي الجهة او المؤسسه التي تتطلب هذه الافاده</li>
                    <li>عدم وضع صور شخصيه علي الافاده</li>
                    <li>تعامل الافاده معاملة شهادة التخرج من حيث الرسوم الدراسيه والطوابع</li>
                </ol>
            </body>
        ]]>
    </string>

    <string name="tarbeaAskaria">

        <![CDATA[

            <body dir="rtl" style="border-style:solid;border-width: 5px;">

                <h2 style="padding-right: 5em">الاوراق المطلوبه لدورة التربيه العسكريه</h2>
                <hr size="5px" style="background:black;">
                <ol type="1">

                    <li>صورة البطاقه الشخصيه</li>
                    <li>صورة الكارنيه </li>
                    <li>عدد 1 صوره شخصيه</li>
                    <li>يتم التسجيل فى ادارة التربيه العسكريه بادارة الجامعه</li>
                </ol>
            </body>
        ]]>
    </string>

    <string name="about_fee">

        <![CDATA[

            <body dir="rtl" style="border-style:solid;border-width: 5px;">

                <h2 style="padding-right: 5em">نبذة عن كلية الهندسة الالكترونية بمنوف</h2>
                <hr size="5px" style="background:black;">
                <ul type="square">

                    <li>أُنشئت كلية الهندسة الإلكترونية باسم المعهد العالي للإلكترونيات تابعاً لوزارة التعليم العالي .</li>
                    <li>تغير اسمها إلى كلية الهندسة الإلكترونية بقرار رئيس مجلس الوزراء في سنة 1975 م، وحولت تبعيتها من وزارة التعليم العالي إلى جامعة طنطا .</li>
                    <li>أنشئت جامعة المنوفية بالقانون برقم 93 لسنة 1976 الصادر في 14/8/1976 م والذي يقضى بأن تتكون جامعة المنوفية من الكليات التابعة لجامعة طنطا بشبين الكوم ومنوف لكى تشارك مع باقى جامعات مصر في تأدية رسالة التعليم الجامعى في مصر ثم صدر قرار رئيس مجلس الوزراء رقم 1142 لسنة 1976 والصادر في 25/11/1976 بتبعية كلية الهندسة الإلكترونية إلى جامعة المنوفية .</li>
                    <li>وتعتبر كلية الهندسة الإلكترونية - جامعة المنوفية الوحيدة في الجامعات والمعاهد المصرية والعربية والأفريقية التي تهتم بتخصص واحد في علوم الهندسة وهو علم الإلكترونيات حيث أن السنوات الثلاث الأولى تعتبر عامة لجميع الأقسام الطلاب ويبدأ التخصصات في السنة الرابعة والخامسة لثلاثة أقسام تخدم في مجال هندسة الاتصالات والتحكم والإلكترونيات الصناعية وهندسة وعلوم الحاسب. </li>
                    <li>وتبلغ مساحة الكلية 000 ر52 م2 (اثنان وخمسون ألف متر مربع) أى ما يوازى 13 فدان والكلية تشتمل على ستة مدرجات سعة (400 طالب) وعشرة معامل تخصصية ،3 صالات رسم، عدد 6 ورش، ومكتبة ذات ثلاث صالات، مركز حاسب آلى، عدد 3 صالة للحاسبات وصالة للبحوث علاوة على الفصول الدراسية وحجرات العاملين إضافة إلى أن هناك منشآت أخرى تحت الإنشاء بتكلفة إجمالية عشرة ملايين جنيه وينتظر الانتهاء منها وذلك بالإضافة إلى الأنشطة الرياضية والثقافية والفنية والاجتماعية والمدن الجامعية لطلاب الكلية  .</li>
                </ul>
            </body>
        ]]>
    </string>

    <string name="aboutUs">

        <![CDATA[

            <body style="border-style:solid;border-width: 5px; padding: 5px">

                <h2 style="padding: 5px">Who Are We</h2>
                <hr size="5px" style="background:black;">
                <ol type="1">

                    <li>Ali Alaraby</li>
                        <ul>android developer</ul>
                    <li>George Gamal</li>
                        <ul>android developer</ul>
                    <li>Ahmed Hamada</li>
                        <ul>web developer</ul>
                    <li>Fatin Al-Kadi</li>
                        <ul>back-end developer</ul>
                    <li>Somaia Fathi</li>
                        <ul>graphic designer</ul>
                </ol>
            </body>
        ]]>
    </string>

    <string name="about_fee_departments">

        <![CDATA[

            <body dir="rtl" style="border-style:solid;border-width: 5px;">

                <h2 style="padding-right: 5em">نبذه عن اقسام كلية الهندسة الالكترونية</h2>
                <hr size="5px" style="background:black;">
                <h4>قسم هندسة الالكترونيات والاتصالات الكهربيه</h4>
                <ul type="square">

                    <li>من اهم واقدم اقسام كلية الهندسة الالكترونية</li>
                    <li>يتحمل مسئوليات كبيره فى تخريج مهندسين اكفاء فى مجال الالكترونيات والاتصالات الكهربيه نظرية وعلمية</li>
                    <li>يضم القسم نخبة متميزة من اعضاء هيئة التدريس الحاصلين علي الدكتوراة من من المدارس العلمية الاوروبية والامريكية والاسيوية المتنوعة فى المجالات المختلفة فى الاكترونيات والاتصالات الكهربية</li>
                    <li>يمنح خريجي هذا القسم درجة البكالريوس فى مجال الهندسة الالكترونية تخصص هندسة الالكترونيات والاتصالات الكهربية </li>
                </ul>
                <hr size="5px" style="background:black;">
                <h4>قسم هندسة الالكترونيات الصناعية والتحكم</h4>
                <ul type="square">

                    <li>من أهم وأقدم أقسام كلية الهندسة الإلكترونية</li>
                    <li>يتحمل مسئوليات  كبيره  فى تخريج مهندسين أكفاء فى مجال الإلكترونيات الصناعية والتحكم  نظرياً وعملياً</li>
                    <li>يضم القسم نخية  متميزة من أعضاء هيئة التدريس الحاصلين على الدكتوراه من المدارس العلمية الأوربية والأمريكية والأسيوية المتنوعة في المجالات المختلفة للإلكترونيات الصناعية والتحكم. ويتحمل أعضاء هيئة التدريس في القسم مسئولية كل ما يخص مجال الإلكترونيات الصناعية والتحكم  </li>
                    <li>يمنح خريجي هذا القسم درجة البكالوريوس في الهندسة الإلكترونية - تخصص هندسة الإلكترونيات الصناعية والتحكم</li>
                    <li><h5>يشغل خريجى هذا القسم وظائف حساسة فى قطاعات مختلفة فى المجتمع مثل:</h5></li>
                        <ol type="1">

                            <li>التحكم فى المصانع بوجه عام</li>
                            <li>العمل فى الأجهزة الطبية فى المستشفيات وصيانتها</li>
                            <li>تطبيقات الحاكمات القابلة للبرمجة فى الصناعة</li>
                            <li>تطبيقات الميكروكنترولر فى مختلف المصانع – تطبيقات الحاسوب فى الصناعة</li>
                            <li>التحكم فى العمليات الكيميائية لشركات البترول. التعامل مع الروبوتات والميكاترونيات فى المصانع</li>
                            <li>التحكم فى أنظمة الطاقة الكهربية والطاقة المتجددة</li>
                            <li>التحكم فى قاطرات المترو والقاطرات والأوناش الكهربائية</li>
                            <li>مراقبة الصيانة والتحكم فى كل ما سبق</li>
                        </ol>
                </ul>
                <hr size="5px" style="background:black;">
                <h4>قسم هندسة وعلوم الحاسب</h4>
                <ul type="square">

                    <li>يعتبر قسم هندسة وعلوم الحاسبات من أحدث أقسام كلية الهندسة الإلكترونية إلا أنه يتحمل مسئوليات كبيرة  فى تخريج مهندسين أكفاء فى مجال الحاسبات الآليه نظرياً وعملياً </li>
                    <li>يضم القسم نخية متميزه من أعضاء هيئة التدريس الحاصلين على الدكتوراة من المدارس العلمية الأوربية والأمريكية المتنوعة في المجالات المختلفة للحاسب الآلي</li>
                    <li>ويتحمل أعضاء هيئة التدريس في القسم مسئولية كل ما يخص مجال الحاسبات الآلية وتطبيقاتها داخل الكلية والجامعة من خلال الإشراف العلمى والإدارى على الدورات التى تدرس بنادى تكنولوجيا المعلومات ومركز الحساب العلمى وميكنة الأعمال الأعمال الإدارية بالكلية كما يأخذ على عاتقه الإشراف على شبكة الربط والمعلومات بالجامعة وكذلك الإشراف على إنشاء وتنفيذ مشروع البوابه الإلكترونية للجامعة وجميع كليات ومعاهد الجامعة</li>
                    <li><h5>برنامج هندسة وعلوم الحاسب : </h5></li>
                        <ol type="1">

                            <li>برنامج هندسة وعلوم الحاسبات هو إحدي برامج مرحلة البكالوريوس بكلية الهندسة الإلكترونية جامعة المنوفية حيث يمنح خريجي البرنامج درجة البكالوريوسفي الهندسة الإلكترونية - تخصص هندسة وعلوم الحاسبات</li>
                            <li>يشغل خريجى هذا البرنامج وظائف حساسة فى قطاعات مختلفة فى المجتمع مثل إنشاء وتشغيل الشبكات السلكية واللاسلكية سواء الخاصة أو فى القطاع الحكومى</li>
                            <li>تصميم المواقع </li>
                            <li>عمل قواعد بيانات للمستشفيات والصيدليات والبنوك والمدارس </li>
                            <li>تصميم البرمجيات اللازمة لنقل الوسائط المتعددة</li>
                            <li>تشفير الشبكات السلكية واللاسلكية</li>
                            <li>تطبيقات الميكروكنترولر فى مختلف المصانع </li>
                            <li>تنفيذ وتشغيل برمجيات الشركات الكبرى مثل ميكروسوفت، أوراكل وسيسكو</li>
                        </ol>
                </ul>
            </body>
        ]]>
    </string>

    <string name="madina">

        <![CDATA[

            <body dir="rtl" style="border-style:solid;border-width: 5px;">

                <h2 style="padding-right: 5em">كيفية التقديم فى المدينة الجامعية</h2>
                <hr size="5px" style="background:black;">
                <ol type="1">

                    <li>يتم التقديم علي موقع الزهراء للمدن الجامعية اولا وانتظار النتيجة </li>
                        <ul><li><a href="https://alzahraa.mans.edu.eg/studentApplications">alzahraa.mans.edu.eg</a></li></ul>
                    <li>بعد ذلك يتوجه الطالب الي جروب المدن الجامعية الرسمي الخاص بالكلية وتحميل الاوراق اللازمة للمظروف وطباعتها</li>
                        <ul><li><a href="https://www.facebook.com/groups/FEE.housing/?ref=group_browse_new">FEE Housing</a></li></ul>
                    <li>يتم ملئ الاوراق ما عدا ورقة اقرار الضامن يتم ملؤها من مكتب رعاية الشباب بالكلية عند فتح باب التقديم </li>
                    <li>يتم عمل الكشف الطبي بعيادة الكلية بعد شاء الطوابع اللازمة</li>
                    <li>يتم التوجه الي مكتب شئون الطلاب لختم بعض الاوراق </li>
                    <li>بعد ذلك يتم التوجه الي المدينة الجامعية لشراء المظروف والطوابع المطلوبة ووضع الاوراق بها </li>
                    <li>يجب ان يتاكد الطالب من دفع مصاريف السنة واحضار 6 صور شخصية</li>
                    <li>بعد ذلك يتم اعلان ميعاد التسكين ويتوجة الطالب الي المدينة الجامعية لاستلام غرفته وعمل الكارنيه الخاص بالمدينة</li>
                </ol>
            </body>
        ]]>
    </string>

    <string name="id_card_replacement">

        <![CDATA[

            <body dir="rtl" style="border-style:solid;border-width: 5px;">

                <h2 style="padding-right: 5em">عمل بدل فاقد للكارنية</h2>
                <hr size="5px" style="background:black;">
                <ul type="square">

                    <li>يتم تقديم طلب الي شئون الطلاب </li>
                    <li>دفع مبلغ قيمتة 50 جنيها</li>
                </ul>
            </body>
        ]]>
    </string>

    <string name="wifi_account">

        <![CDATA[

            <body dir="rtl" style="border-style:solid;border-width: 5px;">

                <h2 style="padding-right: 5em">كيفية عمل حساب علي شبكة الكلية </h2>
                <hr size="5px" style="background:black;">
                <ol type="1">

                    <li>من موقع يامر يمكنك عمل حساب وتعديل الباسورد الخاص بك فى اى وقت </li>
                    <li>فى حالة عدم تفعيل هذة الخاصيه لعمل حساب توجه الي مكتب وحدة تكنولوجيا المعلزمات الدور الارضي بجوار المكتبة بمبني قسم الاتصالات</li>
                </ol>
            </body>
        ]]>
    </string>

    <string name="eltimas_tathalom">

        <![CDATA[

            <body dir="rtl" style="border-style:solid;border-width: 5px;">

                <h2 style="padding-right: 5em">كيفية عمل تظلم او التماس</h2>
                <hr size="5px" style="background:black;">
                <ul type="square">

                    <li>يتم عمل التظلمات او الالتماسات بعد ظهور النتيجة مباشرة </li>
                    <li>يستمر تقديم الطلبات لمدة يتم تحديدها بواسطة الكلية وتكون اسبوع او اثنين علي الاغلب</li>
                    <li>لعمل تظلم يتم التوجه الي شئون الطلاب وتقديم طلب لكل مادة ودفع مبلغ 100 جنية لكل مادة</li>
                    <li>يتم تسليم الطالب ايصال يحتفظ به وفى حالة حصول الطالب علي درجات من التظلم يسترد المبلغ المدفوع</li>
                    <li>فى حالة التظلم يمكن للطالب مراجعة جمع الاسئلة والتاكد من تصحيح جميع الاسئلة ايضا يضطلع الطالب علي جميع درجات السنة</li>
                    <li>فى حالة عمل التماس يتم شراء عدد 2 طابع جامعة قيمة الواحد 10 جنية</li>
                    <li>يتم تقديم الالتماس فى مكتب وكيل الكلية لشئون التعليم والطلاب</li>
                </ul>
            </body>
        ]]>
    </string>

    <string name="joining_etihad">

        <![CDATA[

            <body dir="rtl" style="border-style:solid;border-width: 5px;">

                <h2 style="padding-right: 5em">كيفية الاشتراك فى اتحاد الطلاب</h2>
                <hr size="5px" style="background:black;">
                <ul type="square">

                    <li>يتم ذلك باجراء انتخابات لاختيار اعضاء الاتحاد بلجانها المختلفة</li>
                    <li>تتم الانتخابات فى نفس الميعاد علي مستوى الجمهورية </li>
                    <li>يمكن لاى طالب الترشح طالما استوفى الشروط الموجودة باللائحة الطلابية المطبقة وقتها</li>
                    <li>للترشح يتم تقديم صورتين شخصيتين وصورة لبطاقة الرقم القومي </li>
                    <li>يتم ملئ استمارة الترشح من مكتب رعاية الشباب فى الوقت المحدد للترشح</li>
                    <li>يتم دعوة كل فرقة للانتخاب فى يوم محدد</li>
                    <li>اذا ترشح اكثر من طالب الي نفس المكان يفوز من حاز علي اكثر من نصف الاصوات واذا حدث تعادل يتم اعادة الانتخاب فى يوم اخر يتم تحديده</li>
                    <li>فى حالة ترشح طالب واحد فقط لمكان ما ولم يوجد له اى منافسين علي نفس المكان يفوز بالتزكية</li>
                    <li>كما يوجد لجان فرعية لكل فرع من فروع الاتحاد للمساعدة بالقيام باعمال الاتحاد وبها يتم فتح باب التطوع لاى طالب عنده الرغبة والمقدرة علي المساعدة</li>
                </ul>
            </body>
        ]]>
    </string>

    <string name="organizing_events">

        <![CDATA[

            <body dir="rtl" style="border-style:solid;border-width: 5px;">

                <h2 style="padding-right: 5em">كيفية عمل مؤتمر او مناسبة (events) داخل الكلية</h2>
                <hr size="5px" style="background:black;">
                <ul type="square">

                    <li>يتم تقديم طلب من الجهة المؤسسه للحدث وتقديم كل تفاصيله وموعده ومكان اقامته </li>
                    <li> يجب تحديد بداخل الطلب هل يوجد ضيوف من خارج الكلية ام لا وتقديم معلومات عنهم فى حال وجود ضيوف</li>
                    <li>يتم تقديم الطلب الي مدير ادارة رعاية الشباب والحصول منه علي الموافقة وامضاءه</li>
                    <li>بعد ذلك يتم التوجه الي وكيل الكلية لشئون التعليم والطلاب للحصول علي موافقته ايضا</li>
                </ul>
            </body>
        ]]>
    </string>

    <string name="title_activity_find_an_appartment">Get an Appartment</string>
    <string name="title_activity_edit_note">Edit Your Note</string>
    <string name="title_activity_tables">Know Your Schedules</string>
    <string name="section_format">Hello World from section: %1$d</string>
    <string name="title_activity_events">Upcoming Events</string>
    <string name="title_activity_community">Get a Place to Stay</string>
    <string name="title_activity_paperwork">Finish Your Paperwork</string>
</resources>
